{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024341?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 도그더왈츠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は指定された場所の利用をお願いします。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はなるべく控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではスパやジェットプールが利用でき、バーベキューもできます。 バーベキューの利用時間は午後4時から8時までで、追加料金があります。 屋外プールは5月28日から運営され、服装は水着です。 利用時間は入室時から午後7時までで、8月に終了します。 ペットと一緒にペンションを利用することもできますし、利用料金はペットの大きさによって異なります。 愛犬運動場も備えています。 駐車も可能で、渓谷も隣接しているのでペンションで楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所の利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後4時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは5月28日から8月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒にペンションを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には自然の景色がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションは渓谷に隣接しているので、周辺には自然の景色があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 513
    }
}